估下拜登上任第一個外訪國家係邊個?

第一個外訪國家揭曉，就知係奶共定係反共

猜啦

中國

古巴 關塔那摩

唔洗估都奶定維尼屎眼先啦

熱門既有
英國，日本，法國，中國
冷門既有
台灣，越南

支那
去述職

我估日本
順便睇奧運

台灣係咪1賠99

朝貢

一定見老闆先

日本

支那

呢個係特狗特朗普渡過餘生既地方

中國有囡囡屌又有錢收

1賠999，我做莊都得

大量支那幻幻

中国

中美友好

回憶小子或成為大贏家

屌你老味唔小心貼左圖
admin俾下面我牙joe

歐洲

天國

加拿大

中or俄